有時覺得食煙d人少d抑鬱唔開心呀咁

飲酒就難講d
街邊一罐接一罐藍妹d人
睇見佢就感慨
自己難過埋一份
但d煙剷好少話唔開心
至多份人燥d乜都屌一餐
開口屌人老母咁
但好少話會收埋屈住又睇唔開想死咁

食支煙休息吓再頂過🚬

煙撚酒撚都係白痴

曾經都有段黑暗期
講緊係每日訓醒唔知想點 對身邊事物冇曬感覺
夜晚失眠到可以成晚唔訓 訓一個鐘就紮醒
然後就訓唔返 總之就行屍走肉般
之後開始食煙 慢慢個人都放鬆返/有個方式去抒發
利申 預左俾人屌死煙鏟 但最近開始進入戒煙計劃

食煙會死得好慘
煙癮控制到個 肺炎隔離人士跳車煲煙

夜深人靜
霓虹燈下
點起那枝不屬於誰的煙
夢中的你
要飄到那方？

十年
大街小巷
林林總總
閒來總是要抽一口
回頭細顧
那是尼古丁罷了

是我變了？
還是手上那一根變了？

人地有唔開心唔會拎出嚟講自己默默頂住姐 食完枝煙咪繼續上路

人生咁撚慘 食支煙5分鐘都要比人屌

慢性阻塞性肺病(Chronic Obstructive Pulmonary Diseases)是一種無法治癒且病情會不斷惡化的慢性疾病。患者的肺部組織及功能受損後不會復原，因此慢性阻塞性肺病不能治癒。

症狀
呼吸困難：呼吸困難是肺阻塞（慢性阻塞性肺病）病患的典型臨床症狀，病患常會以呼吸費力、胸悶、吸不到氣或喘氣等描述來說明呼吸困難的症狀。

咳嗽：咳嗽也是慢性肺阻塞（慢性阻塞性肺病）的典型症狀，當長期有原因不明的咳嗽且咳嗽帶痰時，則病患應合理懷疑自己罹患肺阻塞（慢性阻塞性肺病）。

睡眠困難：研究指出肺阻塞（慢性阻塞性肺病）病患有將近一半有睡眠上的障礙，病患大多都會有睡眠呼吸量不足的困擾。

其他症狀：其他常見症狀還有哮鳴、胸悶、厭食、倦怠、體重減輕等。

併發症
呼吸衰竭：指短期內呼吸功能失去作用，出現嚴重缺氧和呼吸性酸中毒症狀，嚴重時需立即插管治療。

肺心症：肺心症是由於肺高壓及血液黏稠度增加使右心室的工作量增加，最終導致右心室衰竭。

肺炎：當呼吸道分泌物積聚且病患無法有效利用咳嗽將其排出時，則可能有併發肺炎的風險。

自發性氣胸：主要原因是由於肺氣腫的肺泡囊破裂所導致。

嚴重者
長期氧氣治療醫生會處方長期氧氣治療予出現嚴重缺氧情況的患者。經醫生及治療師評估後，患者須在家中設置製氧機，外出時亦需攜帶較輕便的氧氣設備。病人需依照醫生的指示使用適當的氧氣濃度，不應隨意自行調節。

不吸煙是預防慢性阻塞性肺病的最佳方法。

Copd好辛苦
屋企有人因為copd走左

歡迎做義工 探訪醫院病房 了解更多

所以每次見到 有人講吸煙 我都一定會講呢個病
糾纏嘅時候真係好慘 好替佢辛苦 彌留嘅時候更心痛 完全係神智不清 連屋企人自己都分辨唔到 性格大變
好辛苦咁 就走左